阿積士有無咁廢，主場和祖

下場祖翻主場炒你5,6球啊
仲諗住出線

我用例子答你 賤種蝗

我用例子答你 馬體會

主場輸比皇馬
之後

所以呢？

Sorry lor

咁都揾番出泥講
洗唔洗啊?

so?

有咩好笑?

樓主利狗嚟